蕉高汁巴打做好心俾我練習溝仔

平時俾人溝開依家唔識溝仔

我好想溝佢但我唔敢

絲，但可以教你

我個腦成隻狗乸咁 但唔膽行動

bb

我好想番番舊屎 然後日日瘋狂溝佢聊佢調戲佢

好想唔發姣 正臭閪

好想狂對佢發姣 好想佢

可唔可以學溝女
申晒利 唔識溝

我

Come on

可唔可以教我溝女？

我想爬樹咁爬佢 我係泰山啊hi

好掛住文學院男神

高汁.............

商學院猛男唔啱？